（急）想買MacBook 但咩都唔識 求介紹

求介紹 我想換部MacBook, 主要用黎畫AutoCAD同用CFD 想問幾多Gb先夠用？同埋parallel 跟Apple 買好唔好？
求求巴打幫幫手，我依家用緊部垃圾3星真係慢撚到死。

macbook 12" m3 256Gb 足夠有餘

自己唔入post睇下？

[Mac撚] 用家/買機集中討論(10) Event無Mac份

驚唔夠用就15” 全高配件
包冇死

呢排放咗部imac + Mac Pro 得返部MacBook做主力機
但係冇諗過打heroes of the storm 都仲應付到, 不過要開冷氣如果唔係就過熱降頻搞到好窒

初頭就係鍾意佢嘅fanless design 同埋靚仔外型真係冇諗過會用咗嚟打機

乖乖地，最入門都買返部MBP13"，MACBOOK無性能可言
512gb我覺得最合理

係咪行parallel 要大容量？ 同埋依家仲有冇大專生優惠？

睇唔到個DEADLINE係幾時，我諗緊買唔買返個APPLE CARE

使用巴 但我睇令一個post話mbp 13"好快冇電 得4-5個鐘 你係咪都係咁？

我用緊15"，用2-3個鐘左右得返67%，我從來唔熜機的，開住藍牙wifi，xcode，真係未試過計佢用到幾多粒鐘先無電

唔知個個ching點用拉，因為你開哂keyboard光度，mon光度，d件運行情況，溫度，好多因素都有影響

巴打咁你有冇用parallel 行win10? 想問 跟佢apple 千幾蚊有齊parallel 13同win 10抵唔抵屌？